{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020326",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Danton/GM0022092755258/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Men V Neck Cardigan - Beige"
    },
    "text": "ブランドはDantonで、メーカーはDANTONです。 商品番号はFW22 / QM2X5ADT1A[DANTON]の男性用VNeck Cardiganです。 このカーディガンはウール100%素材で製作されており、やや緩め、柔らかくて軽い素材感を披露します。 さらにカラーリング師を通じて鮮やかなカラーが演出されました。 左上には単トーンロゴパッチがポイントとして使われ、ゆったりとしたシルエットとして提案されています。 表地は毛100%で構成されています。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 形を整えて陰干しする必要があり、摩擦によってほつれが発生することがあるので注意してください。 製品は寝かせて保管しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランド名は何ですか？",
            "answer": "ブランドはDantonです。"
        },
        {
            "question": "メーカーは誰ですか？",
            "answer": "メーカーもDANTONです。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はFW22 / QM2X5ADT1A[DANTON]です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの素材は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンはウール100%素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの特徴は何ですか？",
            "answer": "カーディガンはやや緩め、柔らかくて軽い素材感を披露します。"
        },
        {
            "question": "付属のロゴパッチはどこにありますか？",
            "answer": "左上には単トーンロゴパッチがポイントとして使われています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンのシルエットはどうですか？",
            "answer": "このカーディガンはゆったりとしたシルエットとして提案されています。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの表地は何でできていますか？",
            "answer": "カーディガンの表地は毛100%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "水に濡れるとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "陰干しする必要はありますか？",
            "answer": "形を整えて陰干しする必要があります。"
        },
        {
            "question": "保管方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "製品は寝かせて保管しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 374
    }
}